清潔iphone 喇叭筒

你當地點清潔呢個位 好容易塞曬塵

Blu Tack

用水就咁洗

會生銹

吸塵機

好提議

濕紙巾加牙籤

呢個可以試下

用寶貼，效果超級好

水

Blu Tack最好，一印上去圈圈啲塵一野起晒出嚟，簡單、方便、快捷

直接換speaker.

直接換機

搵支牙刷 , 一刷就KO